【武統台灣？】支共最近點兵、核試、買糧、cut自己友，似打仗啦護照

打啦 唔打正烏龜

打傳媒打傳媒打
打議員打議員打
打女仔打女仔打

內戰
第二次武昌起義

死黑警

打漏字

Cut自己友護照